吾城2019 jupas收分出爐

獸醫第一年經jupas收

垃圾冇人理

知唔知收幾多人？

獸醫需求大 醫治警犬靠晒你地

係呢啲時間仲講收生分

拉

成三萬幾隻禽獸等佢地醫

咪係

仲話乜嘢冇人理 樓主真係on99

b5三十分有獸醫讀
又幾抵

city要睇4C2X 如果第6科爛grade又入唔到

今年改曬全部睇6科。

仲要係全部weighting x 1

不過vet上年175個人擺band a
30個quota最後淨係收咗24個
好似唔係夠分就收
幾睇重interview

利申9up

佢係睇重interview 要pass到至會考慮
另外佢會睇埋nonjupas收幾多

jupas個陣9揀諗住揀vet點知揀錯左vet nurse仲要accept左offer

dllm 原來我都有獸醫讀

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

Ching rejupas啦

岩
應該allin抗爭由班港豬讀大學
反正條條大路通羅馬

Best 25分 讀llb

諗住可以扮city仔係又一城大上堂點知原來係返tst 乜9cityu u scope尖東教學中心

Ching best5 成30分走去讀scope?

啲engine科收分又創新低好奇今年js6963收幾多分